再次証明連登係平行世界，遮打醫護集會，連登仔：食唔食譚仔好

屌晒你地老母，醫護手足幫咁多，仲要有不反都咁少人，現場好多銀髮族都堅持出黎，你班垃圾仲係到講譚仔
我見到點解會輸，你地班垃圾好易比啲小事分散注重力

[剩番五日！！！]香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

【我們香港人】倡導計劃

推，反省下啦

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

反省下

再次証明連登係平行世界，遮打醫護集會，連登仔：_____________

好心啦，講少陣廢話落力幫手推POST叫人出去做實事好過係到講廢啦屌你老母

你地反省下啦
同意
成班廢青淨係識講講講 又唔做野

就係出左去見到咁少人先出po